可能係史上最長電視訪問 至少三十年

World's Longest Interview...

笑咗

Logan